CHiCO with HoneyWorks 隻新碟好聽到仆街

首首都好聽到停唔到

有冇手足都有聽

一向都正

honeyworks啲歌一路都係好好聽

淨係有聽佢有放上NICO個D

戀如雨止首ok係幾正

ツノルキモチ同ツインズ好聽到

今季最好聽

贈り歌
ツノルキモチ
成隻碟都好好聽

ツノルキモチ 超正 聽到心酸

今朝將HoneyWorks所有歌擺晒入playlist不停loop

勁loop

幾好聽

係好好聽
要推

識野